如果亞絲娜係東堂會點？

桐人：幫我頂十秒！
亞絲娜：在你打出星爆氣流斬之前我是不會出手的
桐人：

如果亞絲娜係冬夜會點？
桐人：幫我頂十秒！
亞絲娜：頂十年都冇問題無限slip

桐人：